記住今晚唔好衝 唔好爭一時之氣

1. 二百人上街都係換黎一句sor9， 衝完都係無謂。千萬記住我地贏係道德高地同外國支持。

2. 義士們經過一日已經冇哂體力。

3. 驚犬愈夜愈惡，手足一個都不能少

推

二百萬人 自膠

推！

軟硬兼施
硬既聽日先
今日養足體力精神